等我用念力屌撚死你呢個on9仔

見你咁慘

保護我

等死啦你

88

但... 你先係on9仔啵

屌撚死樓主個on9仔

Ok

講左真相，比人負皮

又見到你

掛住我？

非gay

快

等我練好第一個肯定屌撚死你先

Why😭

唔想比人斬

為民除害